反中乱港黄尸暴徒勾结外国势力证据曝光

反中乱港黄尸暴徒勾结外国势力证据曝光
雷神正从圣界斯阿加德进攻香港
他手拎锤子将会把香港建制高官电死
把警察总部移为平地
快! 请把清息转发出去
好人一生平安

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

over la